波叔幾十歲人去蝦一個小朋友知唔知醜嫁

講得好